[重要]以後一齊打游擊一齊搭鐵跳閘

下下比錢益政府又比狗鐵賺錢
以後大家一齊係咁跳閘
又可以係咁轉場
始終車費都係年輕人既其中一個負擔

推

香港大學站直頭開左閘，
跳都唔洗

基本上最近一個月，每次都係開閘門，唔洗拍

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

以後係咁轉 係咁跳 係咁遊地鐵河
搞下鬧市 又少左人搭 賺都賺少d

撚到班防暴著哂gear就轉
之後佢地又要搞一大輪
你知狗應變幾慢架啦

Push

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

Pishhhh 港鐵回贈日！

每個禮拜地鐵遊 撚死狗鐵 撚死政府

要由頭班車開始
等d 死藍絲冇得返工